HKU畢業生薪酬報告2016已經出左

已經出左
計埋mbbs/bds平均收入$22k，中位數18k
nursing有人做到AO，都幾特別

nursing有人做到AO

唔計呀？HKU 出 Salary report 不嬲都唔計 MBBS BDS

應該叫 employment survey 先啱

好似不嬲都計